Este tutorial ensina a transferir as msicas baixadas da internet no computador, para o iPad ou iPhone por meio do iTunes. 

Tutorial vlido inclusive para dispositivos atualizados ao iOS 8.4 com Apple Music.

===  preciso ser assinante do Apple Music, pelo menos no perodo grtis, para seguir este tutorial ===

** No deixe de se inscrever no canal para acompanhar em primeira mo as novidades http://bit.ly/1IboFbR **